有冇人可以幫張曉明 明明改首「有無搞錯，關你咩事？」

拉

key埋明仔上去